將軍澳商場一覽

相信好少人會特登入黎將軍澳行街，作為一個二十幾年嘅將軍澳區街坊，為咗振興將軍澳經濟，為大家簡單介紹下寶琳地型，方便大家入黎行街

成個將軍澳可以分成五part，包括寶琳，坑口，將軍澳，調景嶺同日出康城。

撇除聽日絕對唔建議任何人入嘅日出康城唔講，主要嘅購物中心會集中於寶琳，坑口同將軍澳。

成個將軍澳嘅商場有個大共同點，就係每個站嘅商場都係相連，所以好容易會係商場入面蕩失路。

寶琳
先講起點寶翠公園所在嘅寶琳。寶琳站由三個商場連成，分別為新都城一期 (MCP1)，二期(MCP CENTRAL)，三期(MCP DISCOVERY)。當中最大為新都城二期。而不得不提嘅係二期隔離就係將軍澳警署。

新都城由恒基兆業地產管理。
二同三期原本有黃阿瑪的後宮生活展覽，商場已於今日將所有展覽完全清除。

同時，商場對上就係住宅。二期其中一面對住將軍澳警署，所以對上嘅住宅平台可以直接望到將軍澳警署。管理處已於三日前將住宅平台上直接對住警署嘅public area封閉

交通方面，除咗9鐵，相信大部分平日行經寶琳嘅巴士同小巴都會暫停或改道。最壞情況下，可以沿寶琳北路行上翠林村，有巴士可出旺角(95)，觀塘(95M)，小巴可出藍田(17)。

其他地方有待將軍澳巴絲補充。

希望聽日夢中可以見到每一位同我一齊瘋狂購物

推

8月4號東西夾擊

PUSH
8月5 一齊罷工

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

【小妹文宣】香港人，為咗呢個家你可以去到幾盡?

就算得我一個推都要推爆佢

推到其他將軍澳巴絲出黎

8月5號全民三罷

康城商場都未開

離開將軍澳得兩個方法，地鐵同將軍澳隧道
真心唔好塞將軍澳地鐵，一塞走唔切！

唔洗塞 ,到時會封站

再post返6點後話有事發生出黎。。。

可能將軍澳村收到風。。。

黑警可恥

堆

啱啱見到新都城成堆保安一齊唔知行去邊開大會

將軍澳d細村唔同元朗圍村
規模差百倍

繼續推

將軍澳人同我出黎

交通方面。。。步行可以行上翠琳再行馬遊塘出去，又或者行小夏威夷徑上返井欄樹。。。

我好想自豪咁話俾人聽我係將軍澳人

香港加油

村入面有條命脈 400KV 變電站
死左全將軍澳都無電

政府可恥